[{"question": "https://www.zhihu.com/question/23562939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23562939/answer/139291726", "content": "\n\u4f60\u611f\u5230\u6700\u618b\u5c48\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39295324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39295324/answer/139169692", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e03\u5c40\u7cbe\u5fc3\u3001\u957f\u4e45\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23562939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23562939/answer/139327533", "content": "\n\u4f60\u611f\u5230\u6700\u618b\u5c48\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52311734", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52311734/answer/139357433", "content": "\n\u73b0\u5728\u5021\u5bfc\u4e0d\u6253\u9a82\u5b69\u5b50\u7684\u6559\u80b2\u65b9\u5f0f\u5230\u5e95\u662f\u4e0d\u662f\u79d1\u5b66\u5148\u8fdb\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27985322", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27985322/answer/139159745", "content": "\n\u600e\u6837\u5224\u65ad\u4e00\u4e2a\u7537\u4eba\u771f\u7684\u7231\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54369428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54369428/answer/139054345", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u6700\u8fd1\u66fe\u535a\u5728\u77e5\u4e4e\u4e0a\u7684\u8bc4\u4ef7\u5982\u6b64\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23562939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23562939/answer/139363927", "content": "\n\u4f60\u611f\u5230\u6700\u618b\u5c48\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20767176", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20767176/answer/52479232", "content": "\n\u4f60\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u4e00\u6b21\u7ecf\u5386\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39295324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39295324/answer/139377591", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e03\u5c40\u7cbe\u5fc3\u3001\u957f\u4e45\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54369428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54369428/answer/139463682", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u6700\u8fd1\u66fe\u535a\u5728\u77e5\u4e4e\u4e0a\u7684\u8bc4\u4ef7\u5982\u6b64\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41129267", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41129267/answer/139421392", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u300c\u9e26\u7247\u6218\u4e89\u7684\u4e00\u58f0\u70ae\u54cd\uff0c\u7ed9\u4e2d\u56fd\u5e26\u6765\u4e86\u8fd1\u4ee3\u6587\u660e\u300d\u8fd9\u4e00\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54384499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54384499/answer/139174791", "content": "\n\u8c01\u662f 2016 \u5e74\u7684\u6f14\u6280\u6700\u5dee\u7684\u7537\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23562939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23562939/answer/139377206", "content": "\n\u4f60\u611f\u5230\u6700\u618b\u5c48\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31800955", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31800955/answer/139370061", "content": "\nCrazy262\u4e3a\u4f55\u5728\u519b\u8ff7\u754c\u58f0\u540d\u72fc\u85c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54416972", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54416972/answer/139239417", "content": "\n\u6211\u6765\u77e5\u4e4e\u65f6\u95f4\u4e0d\u957f\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u770b\u5230\u7684\u6d89\u53ca\u53f0\u6e7e\u7684\u95ee\u9898\u6211\u5c31\u611f\u89c9\u8fdb\u5165\u4e86\u94c1\u8840\u7f51\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43128864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43128864/answer/136803668", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22649020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22649020/answer/61085395", "content": "\n\u300c\u563f\uff01\u8fd9\u662f\u4f60\u7684\u76ca\u8fbe\uff01\u300d\u300c\u4e0d\uff0c\u662f\u4f60\u7684\u76ca\u8fbe\uff01\u300d\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54452743", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54452743/answer/139457080", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u80e1\u7b11\u8ba4\u4e3a\u201c\u8f6c\u57fa\u56e0\u4f5c\u7269\u662f\u5bfc\u81f4\u96fe\u973e\u7684\u539f\u56e0\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46226043", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46226043/answer/139362853", "content": "\n\u5bf9\u4e8e\u5de5\u85aa\u9636\u5c42\u6765\u8bf4\uff0c\u4e0a\u6d77\u8fea\u58eb\u5c3c\u503c\u5f97\u53bb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54434201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54434201/answer/139297170", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8f6e\u5b50\u54e5\u8ba4\u4e3aalphago(master)\u662f\u9760\u66b4\u529b\u4e0b\u68cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22080483", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22080483/answer/95216753", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300c\u9489\u5b50\u6237\u300d\u603b\u559c\u6b22\u5728\u623f\u5b50\u4e0a\u63d2\u4e2d\u56fd\u56fd\u65d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26524725", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26524725/answer/138972595", "content": "\n\u4f60\u5728\u5927\u8857\u4e0a\u9047\u5230\u8fc7\u77e5\u540d\u5ea6\u6bd4\u8f83\u9ad8\u7684\u540d\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54369428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54369428/answer/139395465", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u6700\u8fd1\u66fe\u535a\u5728\u77e5\u4e4e\u4e0a\u7684\u8bc4\u4ef7\u5982\u6b64\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35076053", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35076053/answer/139331335", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f5c\u4e3a\u4e00\u4e2a90\u540e\u7537\u751f\uff0c\u6bcf\u6b21\u542c\u5230\u82cf\u8054\u56fd\u6b4c\u90fd\u4f1a\u611f\u52a8\u5230\u54ed\u51fa\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23950117", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23950117/answer/138874422", "content": "\n\u300c\u5916\u56f4\u5973\u300d\u662f\u600e\u6837\u7684\u4e00\u4e2a\u7fa4\u4f53\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23527973", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23527973/answer/57542352", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u51fa\u6765\u7537\u670b\u53cb\u6709\u6ca1\u6709\u6f5c\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41939738", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41939738/answer/94169372", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53e4\u4eba\u63d0\u5021\u300c\u5c11\u6c90\u6d74\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54322412", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54322412/answer/139426024", "content": "\n\u4f60\u4eec\u8001\u5bb6\u7684\u4eba\u662f\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u7a0b\u5e8f\u5458\u8fd9\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40044307", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40044307/answer/137304584", "content": "\n\u957f\u5f97\u7f8e\u4f46\u662f\u80d6\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23562939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23562939/answer/139322855", "content": "\n\u4f60\u611f\u5230\u6700\u618b\u5c48\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23562939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23562939/answer/139338685", "content": "\n\u4f60\u611f\u5230\u6700\u618b\u5c48\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21808308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21808308/answer/19615822", "content": "\n\u6f14\u5458\u4e3a\u4e86\u5267\u60c5\uff0c\u7167\u7247\u88ab\u5236\u6210\u9057\u50cf\u4f7f\u7528\u7b49\uff0c\u4e8b\u540e\u5267\u7ec4\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u4eea\u5f0f\u628a\u8fd9\u4e9b\u300c\u4e0d\u5409\u5229\u300d\u7834\u4e00\u4e0b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27123614", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27123614/answer/139225171", "content": "\n\u597d\u5e02\u591a (Costco) \u662f\u5bb6\u600e\u4e48\u6837\u7684\u4f01\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50050401", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50050401/answer/119081981", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u767e\u5ea6\u65e0\u4eba\u8f66\uff0c \u4e09\u5343\u591a\u4e2a\u573a\u666f\uff0c\u4e00\u4e07\u591a\u4e2aif\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33971854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33971854/answer/139402006", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6bd5\u4e1a\u4e09\u56db\u5e74\u4e4b\u540e\uff0c\u540c\u5b66\u4e4b\u95f4\u7684\u5dee\u8ddd\u4f1a\u8fd9\u4e48\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53927886", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53927886/answer/139491357", "content": "\n2016 \u5e74\u4f60\u53c2\u4e0e\u8fc7\u7684 Live \u4e2d\u6700\u503c\u5f97\u63a8\u8350\u7684\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27430589", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27430589/answer/137123032", "content": "\n\u4f5c\u6b7b\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54335680", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54335680/answer/138865983", "content": "\n\u4e94\u83f1\u5b8f\u5149s\u4ec0\u4e48\u6897\uff1f\u600e\u4e48\u53d8\u6210\u79cb\u540d\u5c71\u795e\u8f66\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33277991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33277991/answer/138500744", "content": "\n\u957f\u76f8\u5f88\u840c\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22694023", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22694023/answer/139514505", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u89c6\u5267\u300a\u5927\u660e\u738b\u671d 1566\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54388665", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54388665/answer/139322401", "content": "\n\u6625\u8282\u56de\u5bb6\u805a\u4f1a\u505a\u4ec0\u4e48\u83dc\u6700\u80fd\u60ca\u8273\u5168\u573a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26111395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26111395/answer/138128420", "content": "\n\u5927\u516c\u53f8\u6548\u7387\u4f4e\u6700\u6839\u672c\u7684\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u5e94\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54368936", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54368936/answer/139385713", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f51\u6613\u624b\u6e38\u300a\u9634\u9633\u5e08\u300b\u4e1a\u539f\u706b\u65e0\u9650\u5237\u516d\u661fBUG?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51300062", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51300062/answer/139441911", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u6709\u4ec0\u4e48\u4ee4\u4eba\u656c\u4f69\u6216\u8005\u4ee4\u4eba\u6050\u6016\u754f\u60e7\u7684\u7ec6\u8282\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26029676", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26029676/answer/72866092", "content": "\n\u5b69\u5b50\u7684\u5b9a\u4f4d\u624b\u8868\u906d\u5e7c\u513f\u56ed\u8001\u5e08\u62b5\u5236\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25566706", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25566706/answer/59899638", "content": "\n\u5728\u5317\u7f8e\u540d\u6821\u8bfb\u4e66\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\u8eab\u8fb9\u7684\u540c\u5b66\u5230\u5e95\u6709\u591a\u806a\u660e\u548c\u52e4\u594b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54198793", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54198793/answer/139095363", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u5929\u6d25\u5927\u5988\u6446\u5c04\u51fb\u644a\u56e0\u975e\u6cd5\u6301\u67aa\u83b7\u5211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28176394", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28176394/answer/139342070", "content": "\n\u5728\u6211\u4eec\u6709\u751f\u4e4b\u5e74\u53ef\u80fd\u53d1\u751f\u54ea\u4e9b\u5de8\u53d8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22632267", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22632267/answer/83733040", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u9ad8\u8001\u5934\u300b\u4e2d\u7537\u516c\u7235\u4eec\u90fd\u5141\u8bb8\u81ea\u5df1\u7684\u59bb\u5b50\u6210\u4e3a\u4ed6\u4eba\u7684\u60c5\u5987\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19602183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19602183/answer/139432243", "content": "\n\u4eba\u6700\u91cd\u8981\u7684\u80fd\u529b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54470596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54470596/answer/139552876", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852017\u5e741\u6708\u65e5\u672c\u53ec\u56de\u9a7b\u97e9\u5927\u4f7f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54336450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54336450/answer/139367567", "content": "\n\u6218\u524d\u65e5\u672c\u4eba\u63a5\u53d7\u519b\u56fd\u4e3b\u4e49\u6559\u80b2\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u4f1a\u51fa\u73b0\u4e00\u5806\u65e5\u672c\u7c4d\u516b\u8def\u519b\u6218\u58eb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22211349", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22211349/answer/139496934", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\u96fe\u973e\u662f\u8fd1\u51e0\u5e74\u7a81\u7136\u7206\u53d1\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51431266", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51431266/answer/138641440", "content": "\n\u70b9\u5916\u5356\u7684\u8fc7\u7a0b\u4e2d\uff0c\u90fd\u6709\u9047\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6709\u8da3\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28602559", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28602559/answer/41428291", "content": "\n\u600e\u6837\u5199\u4e00\u7bc7\u9886\u5bfc\u53d1\u8a00\u7a3f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33572627", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33572627/answer/139279007", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u8bef\u89e3\u6700\u5927\u7684\u4e00\u4e2a\u5386\u53f2\u4eba\u7269\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54434201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54434201/answer/139379180", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8f6e\u5b50\u54e5\u8ba4\u4e3aalphago(master)\u662f\u9760\u66b4\u529b\u4e0b\u68cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22587413", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22587413/answer/139371995", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u90fd\u6709\u4ec0\u4e48\u5947\u602a\u7684\u6027\u7656?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25117345", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25117345/answer/30790829", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u9999\u6e2f\u7535\u5f71\u8981\u8bbe\u5b9a\u4e3b\u89d2\u5403\u996d\u804a\u5929\u7684\u573a\u666f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22028577", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22028577/answer/56544796", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4eba\u5e38\u4f1a\u5728\u9ed1\u591c\u91cc\uff0c\u53d8\u5f97\u77eb\u60c5\u4e07\u5206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43491910", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43491910/answer/97680887", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u5370\u8c61\u6df1\u523b\u7684\u6027\u522b\u7814\u7a76\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23562939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23562939/answer/139433978", "content": "\n\u4f60\u611f\u5230\u6700\u618b\u5c48\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38300001", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38300001/answer/76336850", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e14\u6c11\u5e2e\u635e\u5c38\u4f53\u8981 1.8 \u4e07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23562939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23562939/answer/139419590", "content": "\n\u4f60\u611f\u5230\u6700\u618b\u5c48\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22211349", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22211349/answer/31842681", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\u96fe\u973e\u662f\u8fd1\u51e0\u5e74\u7a81\u7136\u7206\u53d1\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54142011", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54142011/answer/139513920", "content": "\n\u4e0d\u559c\u6b22\u72d7\u7684\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53678581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53678581/answer/138274301", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u90ed\u656c\u660e\u56e0\u53f3\u773c\u89c6\u529b\u4e0d\u4f73\u5bfc\u81f4\u300a\u7235\u8ff9\u300b\u505c\u66f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28282827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28282827/answer/85603908", "content": "\n\u6625\u665a\u5047\u5531\u771f\u7684\u5f88\u7f6a\u6076\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22211349", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22211349/answer/22101914", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\u96fe\u973e\u662f\u8fd1\u51e0\u5e74\u7a81\u7136\u7206\u53d1\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54368936", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54368936/answer/139185346", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f51\u6613\u624b\u6e38\u300a\u9634\u9633\u5e08\u300b\u4e1a\u539f\u706b\u65e0\u9650\u5237\u516d\u661fBUG?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28879104", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28879104/answer/138470508", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u559c\u6b22\u4e0a\u4e00\u4e2a\u4eba\u540e\u4f1a\u53d8\u5f97\u5f88\u4f4e\u59ff\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38178765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38178765/answer/86216764", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7b2c\u4e00\u773c\u5c31\u611f\u5230\u9707\u64bc\u7684\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34480370", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34480370/answer/58827283", "content": "\n\u516b\u5c81\u5f00\u59cb\u5237\u77e5\u4e4e\uff0c\u5237\u5230\u4e8c\u5341\u5c81\u65f6\uff0c\u77e5\u8bc6\u91cf\u80fd\u8fbe\u5230\u4ec0\u4e48\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30266130", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30266130/answer/84123560", "content": "\n\u4f60\u662f\u5982\u4f55\u51fa\u67dc\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27117209", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27117209/answer/139252412", "content": "\n\u75d8\u75d8\u6ca1\u4e86\uff0c\u7559\u4e0b\u75d8\u5370\u75d8\u5751\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43772703", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43772703/answer/139407887", "content": "\n\u534e\u4e3a\u6d77\u519b\u6709\u4ec0\u4e48\u76f4\u63a5\u6216\u95f4\u63a5\u7684\u8bc1\u636e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25117345", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25117345/answer/139418570", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u9999\u6e2f\u7535\u5f71\u8981\u8bbe\u5b9a\u4e3b\u89d2\u5403\u996d\u804a\u5929\u7684\u573a\u666f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51431266", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51431266/answer/139207061", "content": "\n\u70b9\u5916\u5356\u7684\u8fc7\u7a0b\u4e2d\uff0c\u90fd\u6709\u9047\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6709\u8da3\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53962379", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53962379/answer/139060260", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u56fe\u5f62\u5b66\u7684\u4f1a\u8baesiggraph\u7684\u8bba\u6587\u4ee3\u7801\u5f88\u5c11\u4f1a\u5f00\u6e90\uff1f\u597d\u50cf\u89c6\u89c9\u5982CVPR\u3001ICCV\u5f00\u6e90\u7684\u66f4\u591a\u4e00\u4e9b\u3002\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54470446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54470446/answer/139556463", "content": "\n2016\u5e74\u52c3\u5b66\u6709\u54ea\u4e9b\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54110146", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54110146/answer/139503910", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7efc\u827a\u8282\u76ee\u300a\u6b22\u8131\u5b9a\u5f8b\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54307369", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54307369/answer/139316363", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f60\u7a81\u7136\u89c9\u5f97\u81ea\u5df1\u957f\u5927\u4e86\u3002\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54423619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54423619/answer/139348554", "content": "\n\u5982\u679c\u5bf9\u8def\u8fb9\u6267\u52e4\u7684\u4ea4\u8b66\u7ad6\u4e2d\u6307\uff0c\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u540e\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41129267", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41129267/answer/139423043", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u300c\u9e26\u7247\u6218\u4e89\u7684\u4e00\u58f0\u70ae\u54cd\uff0c\u7ed9\u4e2d\u56fd\u5e26\u6765\u4e86\u8fd1\u4ee3\u6587\u660e\u300d\u8fd9\u4e00\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28498964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28498964/answer/41050728", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u67f4\u9759\u7684\u300a\u7a79\u9876\u4e4b\u4e0b\u300b\u4f1a\u53d7\u5230\u5f88\u591a\u4eba\u7684\u62a8\u51fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54430574", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54430574/answer/139373064", "content": "\n\u822a\u6bcd\u8fd0\u4e0d\u4e86\u5f88\u591a\u98de\u673a\uff0c\u90a3\u4e48\u7f8e\u56fd\u767b\u9646\u653b\u6253\u5176\u4ed6\u519b\u4e8b\u5b9e\u529b\u8f83\u5f3a\u7684\u56fd\u5bb6\u4e0d\u4f1a\u88ab\u8be5\u56fd\u7684\u7a7a\u519b\u9646\u519b\u6559\u505a\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39295324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39295324/answer/88458156", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e03\u5c40\u7cbe\u5fc3\u3001\u957f\u4e45\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54322412", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54322412/answer/139491920", "content": "\n\u4f60\u4eec\u8001\u5bb6\u7684\u4eba\u662f\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u7a0b\u5e8f\u5458\u8fd9\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52236077", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52236077/answer/133471391", "content": "\n\u82cf\u8054\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5584\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21408157", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21408157/answer/138060802", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e2d\u5dee\u8bc4\u662f\u4e0d\u662f\u5df2\u7ecf\u5f62\u540c\u865a\u8bbe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22630790", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22630790/answer/139359672", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4e0a\u5e02\u516c\u53f8\u7f16\u9020\u8fc7\u7684\u6700\u5947\u8469\u7684\u6545\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54407091", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54407091/answer/139291105", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2017 \u5e74 1 \u6708 4 \u65e5 Master\uff08\u6700\u65b0\u7248 AlphaGo\uff0960 \u573a\u5168\u80dc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25365330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25365330/answer/138975685", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u4e8b\u505a\u8d77\u6765\u65e0\u804a\u4f46\u575a\u6301\u8d8a\u4e45\u610f\u4e49\u8d8a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52412552", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52412552/answer/136772699", "content": "\n2016 \u5e74\u56fd\u5185\u5916\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u773c\u524d\u4e00\u4eae\u7684 app\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54162758", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54162758/answer/138194920", "content": "\n\u8c08\u534a\u5e74\u7684\u5973\u53cb\u8981\u6c42\u623f\u5b50\u52a0\u540d\uff0c\u5de5\u8d44\u5361\u4e0a\u4ea4\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22863429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22863429/answer/86744962", "content": "\n\u96fe\u973e\u771f\u7684\u89e3\u51b3\u4e0d\u4e86\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39295324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39295324/answer/139193225", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e03\u5c40\u7cbe\u5fc3\u3001\u957f\u4e45\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51431266", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51431266/answer/138772355", "content": "\n\u70b9\u5916\u5356\u7684\u8fc7\u7a0b\u4e2d\uff0c\u90fd\u6709\u9047\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6709\u8da3\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51671791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51671791/answer/130456158", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u9053\u7406\u662f\u4f60\u8e0f\u5165\u793e\u4f1a\u624d\u660e\u767d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39916960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39916960/answer/138172116", "content": "\n\u4f60\u559d\u591a\u4e86\u90fd\u5e72\u8fc7\u4ec0\u4e48\u8822\u4e8b\uff1f\n"}]